批鬥完, 有乜得着? 拎子彈, 許智峯大公單嘢潛晒底

講清楚事實 唔幫襯就夠
鋪天蓋地咁去批鬥 有冇得着?
等睇東周刊文匯叫小鳳姐
話黃色經濟圈係吸血圈?!

洗走左許智峯比國安大公跟蹤單野
記協都識得叫大公出嚟開中外記招
係好幾回鞏固國際戰線
建立支共國安扮記者呢個事實基礎
但成單嘢沉晒底

渣哥係垃圾
但成件事小題大做
幫垃圾去洗走有用嘅嘢
你比垃圾更垃圾

唔該清醒下 唔好沉迷內鬥
都唔好俾PR帶風

對手逼到你埋牆角 仲沉迷批鬥

推

國安出動
黑警龜縮